點解男人咁唔鍾意花心機係另一半身上

追既時候就管接管送
追到手就當係菜
見多幾面就好似chur住你 煩住你咁
d人話考完試邊個要溫書
又唔諗下
平時唔溫書
之後既考試會考得好咩
當有第二個會對佢好 陪佢既時候
先開始識驚

係咯 以前我喊都會攬住我 依家就覺得我當街當行喊好樣衰

寧願你一開始唔好對我咁好

我知錯啦，可唔可以俾多一次機會我

唔對你好你點落搭 你都on99